求電單車頭盔推介

小弟學車用，考到牌會買車
求推介

淘寶頭盔可能唔帶仲安全

淘寶就免喇

去廣華街睇睇啦

唔係冇google 過
想睇下有冇多d用家意見參考下

咁你又列下你睇中邊啲款或者牌子?

我都係學車用
買左shark STREET DRAK HUROK MAT AYK
橫掂都會車
買個自己鐘意既。一步到位喇

Shoei z7

睇你想玩咩
平平地6,7百蚊買個開面zeus
如果你考完要玩車嘅咪買shoei/shark

搭單一問有冇師兄用開 X-lite
有冇啲 website 可以睇香港款？
每次要特登去紅磡睇好似唔係幾 efficiency